將匯豐戶口的澳元轉去另一銀行戶口，請教方法?

好似恆生有atm 禁外幣 轉3萬澳元度
唔想蝕手續費既話 係咪去atm禁錢再去 另一銀行counter 入錢
係咪已經最簡單的了

如果係咁
你要分好多日撳
每日提款有上限

做tt啦
慳時間好過

難唔難？

成年前都覆
唔難
去銀行填張form就ok